中原CCL連升兩周報170.86

樓市逐步企穩。中原地產研究部高級聯席董事黃良昇指出，CCL兩周前跌幅明顯收窄，之後連續2周上升。近3周CCL持續在170點窄幅徘徊，未有進一步下跌，有尋底成功的跡象。如果未來數周CCL可以企穩170點以上，新春前後樓價有望確認止跌回穩。

相關新聞：【新盤動向】會德豐六盤推新春優惠吸客 最多平2%

1月4日人行宣布降準後，三大整體指數齊升2周，是26周以來首見，即六招房策公布後再現。CCL連續2周累升0.4%，CCL Mass升0.5%，CCL(中小型單位)升0.45%。中原城市領先指數CCL最新報170.86點，按周升0.13%。中原城市大型屋苑領先指數CCL Mass報171.84點，按周升0.2%。CCL(中小型單位)報170.5點，按周升0.18%。

廣告

CCL(大型單位)報172.7點，按周跌0.08%。近3周豪宅樓價在172點反覆徘徊。

相關新聞：【二手樓市】映灣園低層三房980萬沽 3個月回升130萬

四區樓價方面，本周二升二跌。九龍CCL_Mass報167.98點，按周升0.8%，連升2周共0.86%。新界西CCL_Mass報156.82點，按周升1.82%，結束3周連跌。港島CCL_Mass報178.18點，按周跌0.41%。新界東CCL_Mass報176.26點，按周跌2.22%。

仲有35 點，股榮先復出

屌，咁快跌完?

說好的drop to 0?

橫行開始

我想聽下淡淡分析

吸埋最後一水購買力就會報復式下跌
而家冇人蝕錢最後點會有人賺

屌你老母升咩撚

我未撚撚完廢淡

最後購買力都講左幾年 到最後未

只可以講香港人實在太有錢

升係為咗跌
廢淡點都贏

googogo

廢淡未日

樓市go go go

今年唔加p
美國停加息
支那大放水
黎緊至少3萬蚊尺

話時話
連登首席經濟學家香港兩球首富樓市救世主正義的花生去左邊度？

全部消失晒

早兩日忽然業主，話自己有樓有車位，但搵三萬，應該最近高追兼高成數按揭，做緊負資產

根本冇退過，一路有繼續寫，只不過名都唔敢開啫

幾十歲廢老，樓又買唔起，人工又低，望樓市跌都正常

年年農歷新年前都小陽春嫁啦

係呀 根本年年都升

傻西廢淡

唔加息，中美似傾掂，有機會已經跌完